【聽歌喇喂】2020年，叱吒903最新上榜歌 - 串流及YouTube playlist

!!! Playlist 持續更新 !!!

勁歌金曲越來越嘔心，香港人又少聽電台，最大問題係餐廳驚版稅而唔播歌，唔通真係靠年尾頒獎典禮先聽新歌咩？
前年聽903發現好多好歌無人知實在太浪費，所以小弟開始呢個義務性質project，方便大家上住連登聽新歌
礙於時間所限，只根據903流行榜砌playlist，如發現蒼海遺珠，歡迎貼YouTube link（TVB罐頭劇集歌就免喇）

Playlist 現分三類：
1. 廣東歌精選 2020 - 無限LOOP (好聽嘅上榜歌，根據mood及節拍加入精選，月底至月頭更新一次)
2. 最新上榜歌 (每月刪舊歌)
3. 每週冠軍歌

Spotify -
KKBOX -
MOOV -
YouTube -

2020年啱啱先開始，歡迎聽返2019年合集先 -

*****
本計劃為義務性質，前年開始，希望略盡綿力推廣香港本地流行文化，同埋俾大家知道仲有音樂人努力緊嘅，有乜意見歡迎留言，亦希望大家多啲喺屋企播廣東歌
利伸，唔係903打手
因為新歌太多，私人時間少，我自己聽唔晒咁多歌，唯有跟903網頁update自己。

順便9up兩句
上得冠軍歌嘅8成都係中至慢版Cantopop
聽3至5首你仲頂得順，咁聽10首、20首呢？

又有商業利益交換，又可以買位
所以上得冠軍歌，或者上得叱吒頒獎台嘅，我敢講未必係年度最出色嘅出品，
有咩出色作品我唔講了，廢事俾人話打手，不如自己聽啦

下面嘅「廣東歌精選 - 無限LOOP」
有晒近期903上榜又好聽嘅本地快歌、另類、Pop Rock、Jazz Pop、Cantopop, etc.
樓主我將類近mood同節拍嘅歌砌埋一齊，希望大家聽得順耳
[quote]Spotify -
KKBOX -
MOOV -
YouTube -

現時903已經係第6週
2020年1週上榜歌曲頭五位

第一位: 平安夜 - 梁詠琪
第二位: 相信一切是最好的安排 - 陳蕾 (推介)
第三位: 年末感恩 - JW王灝兒
第四位: 漫長 - RubberBand (推介)
第五位: Reflection - Mirror

最新上榜歌 (第1週)

頭頂有角 - 關智斌 Featuring : Shimica
Be True - 李靜儀
Over You - 鍾舒漫

現時903已經係第6週
2020年2週上榜歌曲頭五位

第一位: 我們的基因 - 謝安琪
第二位: Bounce Back - SoulJase
第三位: 漫長 - RubberBand
第四位: 相信一切是最好的安排 - 陳蕾
第五位: 人話 - 方皓玟
以上全部推介

最新上榜歌 (第2週)

fly - 岑寧兒
路徑 - 雷同二友
老友記 - 李榮浩
了解中 - 衛詩
人來人往 - 陳輝陽 x 女聲合唱
以上全部推介

現時903已經係第6週
2020年3週上榜歌曲頭五位

第一位: Reflection - Mirror
第二位: fly - 岑寧兒
第三位: 漫長 - RubberBand
第四位: 未知道 - 陳健安
第五位: 了解中 - 衛詩
以上全部推介

最新上榜歌 (第3週)

未知道 - 陳健安 (推介)
浮樽 - The Black Sheepee Featuring : 李拾壹 (推介)
玩具成熟時 - 吳業坤
世界中心繼續轉 - 林一峰
厭世臉 - 王嘉儀 (推介)
莫名哀傷 - 陳慧敏 (推介)
火鳥 - 陳輝陽 x 女聲合唱 (推介)

現時903已經係第6週
2020年4週上榜歌曲頭五位

第一位: 漫長 - RubberBand (推介)
第二位: Over You - 鍾舒漫
第三位: 未知道 - 陳健安 (推介)
第四位: 愛斯基摩人之吻 - 馮允謙 (推介)
第五位: 世界中心繼續轉 - 林一峰

最新上榜歌 (第4週)

愛斯基摩人之吻 - 馮允謙
你可能未必不喜歡我 - 許廷鏗
我說不可以 - 洪嘉豪
零分 - Jude
我在陽台上看你 -謝安琪
沒身份妒忌 - 胡鴻鈞
附近的人 - Yellow!
(以上除"零分 - Jude"推介)

現時903已經係第7週
2020年5週上榜歌曲頭五位

第一位: 黑方格 - 林奕匡
第二位: 世界中心繼續轉 - 林一峰
第三位: 愛斯基摩人之吻 - 馮允謙 (推介)
第四位: 未知道 - 陳健安 (推介)
第五位: 我說不可以 - 洪嘉豪 (推介)

最新上榜歌 (第5週)

拼命無恙 - 林家謙
遊樂 - 陳明憙
(全部推介)

現時903已經係第7週
2020年6週上榜歌曲頭五位

第一位: Bounce Back - SoulJase
第二位: 未知道 - 陳健安
第三位: 零分 - Jude
第四位: 我說不可以 - 洪嘉豪
第五位: 你可能未必不喜歡我 - 許廷鏗
(除"零分" 全部推介)

最新上榜歌 (第6週)

無得比 - 余香凝

2020年7週上榜歌曲頭五位

第一位: 愛斯基摩人之吻 - 馮允謙 (推介)
第二位: 路徑 - 雷同二友 (推介)
第三位: 無得比 - 余香凝
第四位: 我說不可以 - 洪嘉豪 (推介)
第五位: 世界中心繼續轉 - 林一峰

最新上榜歌 (第7週)

原罪 - 鄧小巧 (推介)
仙水 - 羅力威 (推介)
不能回家 - 謝雅兒
約你跳舞 - 應智越
到底之後 - 趙慧珊 (推介)

PUSH

其實零分個曲幾好

G持，G持廣東歌
已follow

可能係唱嘅問題，聽完一次冇乜意慾想再聽

聽返記得，verse第一句我覺得好似教會詩歌所以ban 9 佢

Spotify?

有懶人清單太好了, 喺SPOTIFY FOLLOW 左
已經好耐冇留意廣東歌, 多左好多唔識既歌手

都agree 嘅，低b 仔腔，我聽shiga 個version 即刻舒服昺，同埋依首歌啲詞鳩鳩地

係喎，連詩雅唱正常啲

2020年8週上榜歌曲頭五位

第一位: 未知道 - 陳健安
第二位: 我在陽台上看你 - 謝安琪
第三位: 附近的人 - Yellow!
第四位: 你可能未必不喜歡我 - 許廷鏗
第五位: 我說不可以 - 洪嘉豪
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第8週)

阿茲與海默 - 黎曉陽 (推介)
喜劇收場 - 洪卓立
日光 - 梁釗峰, 陳仕燊 (推介)
在名為未來的波浪裡 - 原子邦妮 (推介)

阿茲與海默 - 黎曉陽，好有John Mayer feel

【一月份 】廣東歌精選2020 - 無限LOOP正式出爐！

歌曲排名不分先後，根據903上榜歌*，按節拍及類型排序 (輕快、柔和、快)，loop得更順耳👂🏻，記得由頭loop到尾呀❗️

👉🏻新推介歌 (頭20首左右)，每月月底至月初更新一次
🍏Spotify -
💧KKBOX -
🤖MOOV -
🍎YouTube -

👉🏻仲有一堆Playlist
🍏💧🍎search「香港本地音樂推廣員」
🤖 -

陳健安 - 未知道
陳蕾 - 相信一切是最好的安排
RubberBand - 漫長
Yellow! 野佬 - 附近的人
馮允謙 - 愛斯基摩人之吻
王嘉儀 - 厭世臉
陳輝陽x女聲合唱 - 火鳥
衛詩 - 了解中
胡鴻鈞 - 沒身份妒忌
許廷鏗 - 你可能未必不喜歡我
梁詠琪 - 平安夜
The Black Sheepee - 浮樽, Feat. Subyub
謝安琪 - 我在陽台上看你
謝安琪 - 我們的基因
岑寧兒 - fly
雷同二友 - 路徑
陳慧敏 - 莫名哀傷
陳輝陽x女聲合唱 - 人來人往
SoulJase - Bounce Back
李靜儀 - Be True
洪嘉豪 - 我說不可以
MIRROR - Reflection

———————————
推廣員9up#1🤪：
想香港人重拾聽歌興趣，除咗方便 (愛速食，所以我先砌playlist)，其中一個重點，💢就係香港人重新愛上整個香港樂壇，令香港人唔單止聽自己喜愛嘅歌手組合，仲要聽更多。
💌To: 高質嘅歌手組合音樂人，雖然你哋可能唔同公司，但你哋要贏就一齊贏，不如搞多啲cross over合作🙇🏻‍♂️
鍾意我嘅playlist，請廣傳💪🏻

2020年9週上榜歌曲頭五位

第一位: 玩具成熟時 - 吳業坤
第二位: 遊樂 - 陳明憙
第三位: 拼命無恙 - 林家謙
第四位: 阿茲與海默 - 黎曉陽
第五位: 日光 - 梁釗峰 / 陳仕燊
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第9週)

正式開始 - 陳卓賢
善良 - 謝霆鋒 (推介)
親愛的巨人- 林欣彤 (推介)
在尋找什麼？－李拾壹 (推介)
I'm Flying maid － Sunset Or Rise Featuring : The Flying Maid (推介)
找到一個人－曾樂彤

首歌好洗腦 聽903播到識唱

好彩我淨係聽自己砌嘅精選playlist, 實skip呢隻歌

2020年10週上榜歌曲頭五位

第一位 (11): 善良 - 謝霆鋒
第二位 (9): 仙水 - 羅力威
第三位 (4): 阿茲與海默 - 黎曉陽
第四位 (12): 親愛的巨人 - 林欣彤
第五位(5): 日光 - 梁釗峰 / 陳仕燊
(以上全部推介)

最新上榜歌 (第10週)

孤獨的對岸 - 林奕匡
Diamond Mine - Serrini
街燈 - 吳林峰
MAD - AGA
塗壁 - 小塵埃
(以上全部推介)

【二月份 】廣東歌精選2020 - 無限LOOP正式出爐！

歌曲排名不分先後，根據903上榜歌*，按節拍及類型排序 (輕快、柔和、快)，loop得更順耳👂🏻，記得由頭loop到尾呀❗️

👉🏻新推介歌 (頭11首)，每月月底至月初更新一次
🍏Spotify -
💧KKBOX -
🤖MOOV -
🍎YouTube -

👉🏻仲有一堆Playlist
🍏💧🍎search「香港本地音樂推廣員」
🤖 -

聽眾總數：🍏955+💧255+🍎 530+ 🤖 ?> 1740人.

謝霆鋒 - 善良
梁釗峰 x #陳仕燊 - 日光
羅力威 - 仙水
趙慧珊 - 到底之後
陳明憙 - 遊樂
黎曉陽 - 阿茲與海默
林家謙 - 拼命無恙
鄧小巧 - 原罪
林欣彤 - 親愛的巨人
李拾壹 - 在尋找什麼？
Sunset Or Rise feat. The Flying Maid - I’m Flying Maid .

———————————
推廣員9up#2🤪：
當年同女朋友拍拖個個星期喺旺角聽 C Allstar，之後時間飛逝 (佢做咗C Allfans而我冇 > 年紀有咁上下少咗跟進本地音樂 > 結埋婚 > 2018年我開始砌playlist)，到依家，老婆調返轉透過我知道釗峰, 安仔, Jase 單飛新歌...

我想講乜❓
1️⃣ 歌手嘅宣傳reach唔到一般市民，甚至非hardcore歌迷，所以唔好困喺social meida或電台做宣傳，要走出digital world去建立新fans base
2️⃣ C AllStar 成員出新歌，不妨重回舊日發跡地旺角宣傳，其他歌手都得
3️⃣ Good case practice: 出席中學大學活動擴展fans base
4️⃣ 走出digital world，可以同餐廳合作，你宣傳餐廳，餐廳播你嘅歌

2020年11週上榜歌曲頭五位

第一位: 我說不可以 - 洪嘉豪 (推介)
第二位: 喜劇收場 - 洪卓立
第三位: 日光 - 梁釗峰 / 陳仕燊 (推介)
第四位: 阿茲與海默 - 黎曉陽 (推介)
第五位: 孤獨的對岸 - 林奕匡 (推介)

最新上榜歌 (第11週)

果子 - 盧冠廷 (推介)
特登 - 江熚生 (推介)
低半度 - 衛蘭 (推介)
字典 與 聖經 - 麥浚龍 / 林嘉欣 (大家點睇?)
不想回家 - 陳蕾 (推介)
一所懸命 - 盧瀚霆 (推介)
Superpowers - Nowhere Boys (推介)
重聚那一天 - Pandora

2020年12週上榜歌曲頭五位

第一位: 附近的人 - Yellow! (推介)
第二位: 阿茲與海默 - 黎曉陽 (推介)
第三位: 在尋找什麼？ - 李拾壹 (推介)
第四位: 正式開始 - 陳卓賢
第五位: MAD - AGA (推介)

最新上榜歌 (第12週)

瞏 - 章尾而
水刑物語 - 柳應廷
阿愁 - SoulJase
(以上全部推介)

Push一Push

支持巴打 多謝咁比心機推廣本地歌

記得推俾其他朋友

其實真心香港除左電台 真係好少地方會播歌
加上香港嘅電視台音樂節目嚴重不足。。。
好可惜

聽緊樓主推介真係好唔錯

你講出咗個問題
班歌手掛住喺IG, YouTube同fans 圍爐，唔俾食店播歌根本吸唔到新fans

太好，個playlist總算有啲用

以為個年代cctvb都叫做都幾比心機宣傳啲兩
大家又會睇YES!

呢排搵番啲舊歌聽 聽聽下想搵啲新歌 咁啱見到你個Post

最近不斷loop水刑物語
無追開mirror班人
就呢首歌 新人嚟講幾突出
期待佢之後既發展

On仔值得更多人聽
未知道 重生都超曬班

林家謙把聲好吸引我
不過有連登仔反所以不予置評

水刑物語真心正，係咪叫歐洲另類電子?
安仔唔好運，好多好歌但遇著社會動盪，上唔到叱吒台
林家謙其實我覺得幾好，聲就睇下邊首，拼命無恙編曲一流

竟然唔推介最後嗰首

2020年13週上榜歌曲頭五位

第一位: 零分 - Jude (所以我撚信叱吒頒獎禮十大係有原因，真係好音樂又唔推上榜首)
第二位: 在尋找什麼？ - 李拾壹 (推介)
第三位: MAD - AGA (推介)
第四位: 瞏 - 章尾而 (推介)
第五位: 正式開始 - 陳卓賢

最新上榜歌 (第13週)

異人 - 逆流
再度 - 謝安琪
寂寞的怪獸 - ONE PROMISE
(以上全部推介)

第一位: 零分 - Jude (所以我唔撚信叱吒頒獎禮十大係有原因，真係好音樂又唔推上榜首)